［WhatsApp 骨］定期招人浦rap /飲酒，已有13個絲

浦你老母臭西咩 死狗公
咁撚鐘意招fd子死返去5p 啦仆街
話緊你呀 死傻係狗公

LM

禁錯制

正評不解釋。

唔洗扮啦死狗公

( Show Blocked User - Casemiro14 )